香港有邊度海南雞飯好食？

Toast box

九龍城

荃灣 金坊

太安樓

文華

呢間會走去試

佐敦拍檔

上環泰妃雞

我食咁耐都無

正想講呢間
食落有新加坡正宗味道
雞嫩滑、有油香、份量多
油飯亦夠濃香，可惜煲得太爛，唔夠咬口(可能係米本身問題)
連碟菜都有用雞油

東大街冠泰

我都覺得太安樓幾好食

去埋呢間先

元朗孖寶

要早D買，太晏去會剩番雞翼

岩岩想講 比巴打講左

泰式就西貢小巴站巷仔

栢檔

口水雞好似正d

孖寶個飯同醬都唔好食喎

一定唔係勝利
吹出黎

以前長沙灣有間ok德 幾好食
之後搬咗去將軍澳

科學園

20年前喺！

搭單問有無邊間係乾淨？

收機灣有間一流

泰嘉雯

自己煮

講埋價錢得嘛

海南雞飯一定要去骨同油飯

鰂魚涌隱世鋪

金雞海南雞

係咪即係又新街？我覺得唔錯

留意到而家有d地方個飯用白飯了事

元朗 福田徑 個汁好好味

怡怡小菜館 食泰菜 佢個辣汁 我見佢泰式粉有好多自家製醬汁任落

nonono
好一般
一來好孤寒啲雞比好少 二來個飯唔入味

講起太安樓海南雞就要睇依個post

真心垃圾

西貢金雞

大角咀 文華
冬天再飲埋個肉骨荼 暖哂

旺角都有間
好似叫新xx 唔太記得 食過一次 覺得ok

聯和墟 星味

味皇

大家樂

Pad thai都好正